東張 阮嘉敏

有冇紅衫嗰件

係幾靚, 但佢每次訪問人個表情太假同太膠,其實佢有冇睇番同知唔知架

問個男人賺咗幾錢見條褲短到呢

你一講呢句，我唔睇圖都知邊個

條女對腳正撚到

好醜樣喎清

阮嘉敏正D

真心 一般貨色
靚先po上黎好嘛？

魏韵芝

冇圖？